晚。

月經湯

腳

企櫈

錯重點

不會 人造皮面

想睇近鏡炒飯，好似炒得幾靚

識貨 係用蝦油加蟹膏鹹蛋黃炒的

腳趾磨牙

同好

咁正

點解要兩個一齊企

錯重點， 掛住睇腳指

晚餐係手絲G腳